日本興奮討論《日本可愛女主播很會摸龜頭》越摸越粗越摸越長...

日本電視節目探訪世界的珍獸，只見畫面上日本可愛女主播很會摸龜頭 ，動作嫻熟熟練，龜頭被摸得很舒服也就越伸越長，脖子越摸越粗......讓網友們看得好興奮。

好大大的珍獸「陸龜」
共有11層40種（或42種），除了大洋洲和南極洲以外，世界各地均有分佈。龜，也是四大靈獸「龍、鳳凰、麒麟、龜」當中唯一真實存在的祥瑞珍獸。傳說龜會飲吸天地山川的靈氣，所以特別長壽，被視為能延壽的祥瑞象徵。

日本節目探訪世界珍獸，請女主持人摸摸陸龜的頭，大概是被摸得很舒服，龜龜忍不住把頭伸長連脖子也變粗還越來越挺，然後就被興奮的網友做成GIF檔了。下流！

1991年出生的這個正妹主持人叫做「森遙香」，是位女主播。出身自日本宮城縣，從高校時代就參與放送部的她，還曾擔任第90屆全國高校棒球選手權大賽的開幕司儀，後來在筑波大學專研人文、言語學畢業，獲獎無數後進入KHB東日本放送，是才貌雙全的正妹主播啊。

bam

出返去先

冇gif 0/10

冇gif